80萬人好失敗咩?

點解仲咁執著於100/200萬
當日係有好明確既逼切目標 就撤回送中 所以好多人逼到出黎
今日已經係踏入長遠作戰階段 的確有人會覺得"唔逼切"所以唔黎

而且依家有成80萬人 未計插隊 中途加入
姐係差唔多10分1香港人口 依80萬人既民意唔夠強咩
再講 區選一樣有成160萬泛民選連票 政府都係無撚理過 道歉下台都無句
政府忽視80萬人民意 160萬民意 同忽視200萬人民意 結果都係一樣

80萬民意的確係少過200萬 但一只係"好撚多"同"好撚柒多"既差別
唔係下下都係同花順先可以打得贏 有對俘奴係手已經可以出牌
大家唔好執著200萬 開始屌自己人唔屌對家 對準政權
同樣亦要開始策劃 下一步到底係咩

你今日放棄 覺得失敗 運動已完 先係真正放棄原有既200萬

PUSH

推

明明有三百萬人

正視聽係checkpoint係維園
真相係大把人插隊

5毛熱狗收左錢帶風向
吹撚到成個登都係失敗論 on9

有十分一人口根本好撚多
係呢個政府太閪先影響左我地觀感

唔好經過一次200萬人就覺得80萬人好少咁

係維園出發咋80萬係